一人一個你覺得個樣好正氣嘅藝人

我講先 吳卓羲

八兩金

黃日華
元彪
劉德華（五十歲前）

梁勁廢（曲）

陳家樂

黃日華嘅粗眉大眼

徐榮

華英雄, 無名, 展昭

馬德鐘

馬德鐘係型，但個樣好似有少少邪氣

狄龍

Tom Cruise

李修賢

我淨係覺佢好衝動

Orlando Bloom

其實無線成日搵佢做警察，應該睇中嗰樣正氣，當然我冇話無線一定啱。

發哥？

三哥 石修

羅莽

陳鍵鋒
方東昇算唔算

馬俊偉(正義撚)

高天就 話ali臭雞果時幾正氣

鄧梓峰 做奸角唔似

三哥

鄭子誠

麥包

我覺得兩個都似邪派

鄭伊健

扣你分，扣你50分

TVB而家啲男主角個樣都唔夠正氣，好似王浩信、袁偉豪、洪永城。

劉青雲屌打哂上面果堆

黃日華,好似未演過奸角

黃日華
做CID ,喬峰入型入格

三哥賭場風雲咪奸囉,仲演得幾好...

石修慕容復

刑警有

有套劇做做下警察變咗地下判官

地下判官都係正氣wo,佢出發點係好,不過執行過程有爭議性姐

佢最後好人都殺(carson)

做過強姦犯

馬俊偉

咁好記性

首播時晚晚追

我都係，好多年前

主要睇黃日華

前排無線凌晨播義不容情都係黃日華主演 好睇

馬偉駿

黃日華係一個幾乎冇haters嘅藝人

梁朝偉呢？

都係

黃德斌

周驄

公平咩?

係咪果套用軍刀一野界斷鐵絲網果套

江華

有邪氣先難搵
唔係惡霸強姦犯嗰種

咁快出大絕

歐陽震華

黎耀祥

係，刑警

套戲叫魔警，唯一敗筆係三哥後期有超能力

嫪毐

王喜

譚道德

膠毒就一定係奸
但係西楚霸王算係忠定奸

一套戲影響對一個演員嘅睇法

正氣角色嚟，劉邦一定係丑角

我比較好奇梁朝偉有冇做過奸角
好似又諗唔起

傷城咪係囉

呂良偉
何家勁

十郎

唔關事

方中信

秒你啦

歐錦棠

尊龍

馬國明，好似無咩奸角，佢個樣好純品

關正傑

最正氣嘅藝人，btw 好似正職係建築師

黃日華

陳豪

kc 林正英

Booby

個樣正氣唔係有無做過奸角喎

美國隊長

陳錦鴻

譚俊彥

Justin bieber

我覺得佢係嗰樣傻，唔係正氣。

胡楓

李思捷

女拳游三水，紫禁驚雷個王爺咪奸囉

死左計唔計
林正英

好難認同

鄭少秋

歐揚震華

瀧澤秀明

joe junior

力王

金超群 包青天

正氣哥都冇香港已死

未係，之後出咗個包大人

直程係妖妖地

李司棋

Terry

成龍

chris evan

苗僑偉（偉）

其實係睇中佢似熱血衝動傻仔

尋秦記個鄔堡主

吳啟華醫生

李修賢
扮親差佬都好有台型

林子祥

四哥

Kris Wu😂

鄭少秋雖然我鐘意睇丁蟹

古天樂

好靚仔, 有英氣, 好正氣

邪惡bgm

點解變咗男藝人post

女人黎講
我覺得惠英紅個樣幾正氣

話時話，講正氣真係第一時間諗起男人

根本唔應該拎視帝咁少，直頭要拎埋金馬獎

東邪西毒算唔算

歐陽鋒刀柄刀插死你

魔鬼之路 可以由善意築成

個結局真係正到爆

當年大運河做李密，終極大boss

收皮啦成日食女 個樣寫住淫蟲兩個字

徐小鳳

梅姐

李連杰

太衝動啦

型警

緊係劉德華

John Ma

點少得佢

等睇潮文

徐錦江

扣你50分

宇宙最強

鄭子誠
吳岱融

馬德鐘
陳浩民

專家dickson

吳偉豪，朱凌凌

Robert Downey Jr.

坤哥

使徒行者2未幾奸

只係發嬲嘅巴斯光年，鄭子誠一成都冇

天地豪情都算半個奸角啦

林峯！！！！！！

傷城

明明係因為似衝動毅進仔（叔）

似毅進仔就唔會成日都做咁高級角色啦

Henry Cavill

2002年 - CID(溫兆麟手下) 《流金歲月》
2005年4月 - 2005年10月: 警察訓練學校 學警UI 66336 《學警雄心》
2005年11月 - 2007年5月: 警員; 油麻地軍裝巡邏小隊 《學警出更》
2007年6月 - 2007年9月: 入PTU受訓 《學警出更》
2007年10月 - 2009年1月: 警員; PTU BRAVO COMPANY 1 PLATOON 《學警出更》
2009年2月 - 2009年7月: 警員; 灣仔區特別職務隊 《學警狙擊》
2009年8月: 警員; 軍裝警察 《Laughing Gor之變節》
2009年9月 - 2011年3月: 臥底/ O記 《學警狙擊》
2011年4月 - 2011年9月: 督察; 重案組/ 九龍城區警民關係組;警察學校聯絡計劃/ 防止罪案科 《點解阿SIR係阿SIR》
2011年10月 - 2014年2月: 暫降級 警長; 西九龍總區重案組 (曾接受警訊節目訪問) 《法證先鋒》
2014年3月 - 2014年6月: 督察; 特別任務連/ 反恐特勤隊 《叛逃》
2014年7月 - 2017年3月: 督察; 油尖區重案組/ 油尖區刑事調查隊/ 有組織罪案及三合會調查科 《忠奸人》
2017年4月 - 2018年4月: 暫降級 警長; 爆炸品處理課 電影《拆彈專家》
2018年5月 - 高級督察; 有組織罪案及三合會調查科/ 特別任務連 《飛虎之潛行極戰》
2018年8月 - 警員; 軍裝警察 電影《沉默的証人》

咁多套得3套係inspector

色戒已經係

咁衝動係做散仔架啦

張衛健

佢同歐陽震華係咪都未演過奸角

ok，但起碼有四套做督察

正義樣，皇家香港軍團

邊撚過黎？
仲衰過二戰時期果 d 甲級戰犯

色戒

有邊個唔想上位先？

劉丹

展昭

古巨基

林文龍

邪到返艇喎佢

佢真係好正氣

吔屎啦，梁非凡！

扣分！扣你五十分！

馬德鐘唔係同邊個(做過孫悟空)係大陸搞個女藝人咩...上哂雜誌
sorry唔記哂d名

陳浩民

細細個睇僵屍片 驚到仆街果陣一見到呢個樣 果種安全感真係無法形容

曾志偉

家燕媽媽 想像唔到佢做奸角

btw..講感覺好正氣既藝人第1時間諗起呢個...又係唔記得個名..唔係黃子華

林慧韡

奶共奶到雪雪聲

係呀

姜大偉（做任我飛都唔係好夠奸）

周驄

劉丹

雖然周驄同劉丹後生唔算靚仔，
但老咗之後啲正氣就出嚟喇

如果佢係差佬 警訊一定有佢份

周聰後生幾靚仔

入嚟就係睇巴斯光年

張可頤

許紹雄 gogogogogo

姜大衛 好鍾意睇佢做古裝

黃秋生

黃秋生呢個人好特別，佢可以做到無間道嘅正氣警察， 又可以做到人肉叉燒包嘅邪派，真正好戲之人

張國榮

點可以唔提 近代豪俠傳

重有雍正同聖僧
睇過咁多套西遊記，江華既唐三僧都有聖僧個格